冬冬是日晚餐

窮撚晚餐

吉列豬扒地獄湯烏冬

西九龍？

幾錢呀冬冬？
今日唔自己煮嘅？

係

total 43
懶 唔想煮

good 抵

賣國賊食日本嘢

D湯正唔正

超抵

以前正啲

下 好豐富